唔好攪紅衫人啊！！！！！！

唔好同機場一樣啊
今日好成功
放佢走啦

推

又捉鬼做乜撚

屌你老母，唔好撚中計啊

唔好中計啊

唉，又中計，圍乜7

魚餌黎㗎

圍佢做乜撚啊

都唔明有乜好圍

推撚到俾現場睇到

唔好撚搞佢

圍住既全部都係記者

屌你老母，唔好同機場一樣

放走左啦
利申 睇now 記得影住佢 佢走左

讚成既就入去正評
唔讚成既就入去負評+討論

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

好撚擔心啊

冷靜 巴打

走人啦

冷靜

真係吊佢都費閪事啦

平反六四

仲叫乜春

+1
今日和理非, 由鳩得佢

屌佢都廢事啦

垃圾支那狗

返屋企啦

特登俾我哋捉咋

多謝福建代表聲援港人
福建 獨立
鞠躬 放佢走

走啦返屋企沖涼食飯啦

我要做散水撚

再推

puay

Push

唔好留啦，愈夜愈易中伏啊

唔好中計

走啦求下你地

走啦！

愈夜愈多鬼啊

邊個搞邊個係鬼

叫現場大嗌平反64！

咁大陸電視台就出唔到條片！

落雨絲濕睇撚住班狗谷精上腦咁，唔知幾撚過癮

唔好衰收尾

比佢走啦

黑警等足成日，就係等依刻！快散

唔中計！

平反8964

推，走呀

好波

大家唔去中聯辦

唔好搞佢

唱首生日歌比佢地算啦好嗎

俾佢走 加大叫平反六四

啱！

散水

俾佢走

唔好追

捉到佢又點啊

冷靜啲

我要平反六四

俾佢走 平反六四

咪撚理佢啦

散水返屋企食飯啦

唔好留啦